[集思廣益] 自修室內遇耳機聾撚

如果你好認真溫書 格離條友耳機播到鬼咁大聲
你直頭連佢聽緊Beyond邊首歌都知 有咩辦法？

仍然自由自我，headphone 高唱我歌，走遍千里